好心啦

歐聯過左咁耐 怨婦手法層出不窮

1. 沙拿自己拉人手在先

2. 大量足球員表明拉莫斯合球例，仲走去告人
要求賠償重賽

3. Vvd 推 拉莫斯撞到卡利奧斯，一星期後話腦震盪
有可能腦震盪影響到視力，但係你即時唔講換人？
又有怨婦出黎話 幾日後先有影響 咁請問關咩事？

4. 巴西隊訓練卡斯米路整傷 Fred 成班怨婦扮曼迷屌人

新會然扮獌？